雪b：「呢個咪茅野愛衣囉」

話說今日同雪b sing k
佢話呢個係愛衣

好mk=.=

雪b是佐助型毒能(暗黑風)
跟他出街很有壓力

佢桐人